佔有慾令愛剩餘怨恨？（長文慎入

男朋友係A0
一開始認識，曖昧果陣都無乜問題 只不過偶爾都會鬧下交
一齊左之後爭執愈來愈多 而且鬧啲野好幼稚
本身約左邊幾日見 我返工返學同佢呻攰
佢可以同我講：「攰呀？攰就唔好見囉 我唔想你攰呀 你返屋企抖啦。」
我都無話唔見 我想呻下攰 同你傾下點解攰 都算
份人又固執
但佢既固執係虛構一啲無發生過既野去假設我會咁做
佢自己假設完就會套落我到，就住佢呢樣野大大力屌鳩我
但明明都無發生過
成日鬧交熄哂wts icon status咁玩失蹤 ig block哂又停用咁
下下都講到話唔會再見講到絕「我好撚憎你呀臭閪」
成日強調自己好理性 又屌我講野logic fails
但其實根本好多時佢都係一味為屌而屌講啲野都好戇鳩
成日起身無啦啦會屌鳩我 搵野來嘈 明明無鬧過交都好中意撩交嗌
永遠由朝到晚無時無刻都會比說話我聽 講野有骨
我有時online wts同frd傾下計都會比佢屌我online唔搵佢
做乜都會比佢屌 做乜都唔會岩佢心意

新年假佢去荷蘭exchange半年
一開始我好似要7/24咁standby
我都明一個人去左外國都會唔適應
我唔介意改變埋自己生理時鐘去就返佢時差等自己可以陪佢多啲
結果又比佢屌鳩我話成日都唔知我做緊乜
但我有講屋企唔會拜年 個個返工
我自己又無乜朋友唔會點出街
好多時都係自己留係屋企打下機煲劇咁
而我每日都有facetime佢 一日幾次咁
但佢都會屌話唔知我成日做過啲乜唔知我係到做乜
我基本上日日一起身都會搵佢同佢傾計 得閒會影下相比佢 Facetime又好
即使係屋企百無聊賴都好

佢去左差唔多一個月
每日都會keep住facetime
平均一日三四次 少極都會一日一次 臨訓一定會搵
而我呢排返學好多asm要做
好多時一起身都係要趕住做
我每次都有同佢講 要做asm 可能唔會搵咁密
結果有一次我做完同佢呻攰
佢同我講「你攰就訓啦早抖啦bye」
但下一秒同我講「點解我唔知你成日做緊啲乜」
我已經係做asm個陣間唔中搵下佢同佢講search緊乜
結果我做完搵佢呻攰想傾下都直接比佢叫我去訓
再話我唔同佢講做左啲乜
我每一日返學放學食野做緊乜都會影相比佢知比佢睇
而佢覺得永遠都唔知我做緊乜咁 永遠都唔會滿意
得閒撩交嗌又要氹返我 你要氹我點解當初要撩交嗌
我自問真係做得唔差我做緊乜基本上都會同佢講影相比佢
但我都唔係好中意呢種「報到」既方式
我唔咁做又會比佢屌
我每次都同佢講唔想咁唔中意咁 覺得好大壓力
佢都係當下say sorry好快又會屌返我唔搵佢
佢會Check住我last seen會check我snapchat location
我只要on snapchat唔搵佢佢就會問我同邊個傾計
睇住我location去左邊
而我就算出街都會做唔同野果陣影相比佢
但點解仲可以咁欲求不滿

其實佢份人真係唔差，對我算好但點解可以咁撚強佔有欲
我覺得自己已經無乜空間，打下機煲下劇都可以比人鬧
我有拎出來講過呢樣野 想要返啲私人空間
但佢永遠都係我講完 唔開心 佢會氹下就算
而隔日訓醒起身佢都會莫名其妙咁發脾氣講野有骨
究竟係因為佢A0未拍過拖唔知點樣先叫好定係點
我真係覺得好大壓力日日都唔開心但又唔捨得分手
究竟可以點做
多謝你地睇到呢到

-懶人包-
男朋友好強佔有欲成日撩交嗌無安全感我可以點做

咁都唔捨得分手
一個願打一個願捱
咁無嘢好講㗎喎

我屌又屌過
佢下下氹返又話會改
但都唔明顯
我企係佢立場我知佢唔開心
因為我自己之前拍拖都係好似佢咁
最後迫到條仔頂唔順散左
我先明唔可以咁chur
但我對住佢 我好似見返之前自己咁
我知我同佢散佢一定會好hurt
唉 其實同佢一齊都算開心
但而家真係好多時都鬧交
點撚樣算

我男朋友係完全唔想佔有我

好撚想俾佢佔有我呀

佢唔開心既解決方法係要佢調整自己既心態
同埋就咁睇你男友eq好似一般

其實佢好愛你
好想你既世界同佢一樣淨係得對方一個
但又唔想講出口比你知佢比起你投入多好多
又唔可以做到d咩令你愛佢多d
唯有迫自己唔好咁愛你有d咩就雞蛋裹挑骨頭同你嘈
好撚小學雞講到底都係唔夠安全感怕比你傷害
比多d安全感佢話比佢知你都好愛佢啦

利申就係咁冇左條好愛既女

你都係分過手先會成長
咁即係就咁齋屌無撚用啦
一係你就死忍
一係你就做令佢成長嗰個

其實男朋友佔有欲咁強都唔係好事 最起碼要識比適當空間比對方

我同佢有common frd
佢每次鬧交都搵我frd講 我frd都叫佢唔好捉得咁實
比返啲空間我 睇淡少少會好啲
即使有咁講 佢都無乜點變咁
佢成日強調自己eq好高
但郁啲發脾氣

咁一係你就佢一世
一係頂唔順分手
唔好諗會改變到佢性格。。

其實你打咁大篇都係想我地講：
分手啦屌

我知佢好愛我 我都好愛佢
佢本身唔多朋友 我都冇乜朋友
而佢世界係得返我
我又何嘗唔係咁
放假無左佢段日子都係係屋企打下機煲劇咁
而我覺得咁樣係可以唔洗太掛住佢又可以消磨下時間同時都比到自己放鬆既空間
但佢成日都話我唔搵佢 實情係我煲劇煲乜都同佢講
打機每一鋪開場都會影相比佢 講埋有同咩人玩緊咁
論安全感
其實我當初同佢曖味果陣 都有幾條仔flirt我
我都拒絕哂佢地 同埋有cap圖比佢睇
識佢之後都無再識其他仔 同人曖味咁
我拍拖好多時間都比哂佢
其餘時間都係去做下功課訓下覺打下機咁
同朋友都好少出街
唔明我邊到比唔到安全感佢

依個問題真係要問番施主你自己

佢成日叫我拎出來大家講
講完又唔係有變到
講到口都臭
我死忍都唔知忍得幾耐
我唔想散
我只係希望佢比返啲空間我
而唔係下下要報到要講做緊乜要睇我snapchat location咁

佢有話會慢慢比返啲空間我
會努力比幸福我
我一直都相信佢比機會佢
但我真係驚會頂唔順
下下都餵我食屎再比返糖我食

想分手就直接同佢講左了

佢份人唔差, 只不過xxxx.....
聽親呢句說話其實都好明顯啦
2個人相處其實唔使數得出幾多個優點缺點
來來去去講黎講去都係得一樣, 尊重
佢有99樣野好, 但最關鍵的呢樣野唔好就死得啦
而家衰就係衰最致命的
改變一種行為只係治標, 佢話唔再chur你唔再check你
但佢下次又黎料話而家唔係chur唔係check, 咁你又同佢打泥漿摔角?
改變態度先係治本, 佢一日唔肯承認自己係一個咁的人
你點講都無用, 佢氹你幾多次都係多餘
佢係a0, 老實講呢d野做得唔好/唔識做係正常
唔好畀迷惘的人牽住你走, 你睇佢成日話自己理性高eq就知
如果你頂得順就試, 頂唔順就算

又或者咁問喇, things happened behind reasons
佢點解咁想要知道你每一刻的經歷 ?
如果佢係無安全感, 咁呢種感覺點黎 ?

how old is him?

佢自尊心好重
唔會想認自己係有問題
下下都會話我logic fails 但佢自己都唔差
無可否認佢學識無多過我 又理科人咁
但其實我次次都覺得佢好小事就屌 又感性
佢會覺得 點解我唔咁做 我咁做咪可以無事
佢話我唔氹佢
係 我份人唔多中意同唔識氹人
但其實我有時知自己錯都會氹下佢
我明佢係a0 好多野都唔識未經歷過
我都比左好多耐性咁
其實我需要既只不過唔好成日鬧交講野有骨
我都算易燥果啲人來 但唔係成日比人屌比人疾我都收左好多火
自問識佢果陣仲係好暴燥
因為佢我都改左唔少脾氣
我想要返啲空間 好簡單

男人係比女飛下先會成長嘅
正所謂
細時比女撇
大個就硬如鐵

我識佢果陣都成日同佢講我做緊啲咩
即使而家都係咁 但佢覺得我少左
其實係因為我開始唔多想同佢講
有種比人操控住 下下要報到既感覺
自問唔會同其他仔傾計唔會點 係安份守己果種
但佢就係無安全感

前女友同你男友差唔多
佢多疑多啲
結果就ex了

其實我都掛住佢
但拍拖拍到坐監咁
為乜

MY EX 唔俾我打J 的